湯家驊引述張曉明：修例合適合理合法 港人港審未必符合普通法

修訂《逃犯條例》引起爭議，正在訪京的民主思路召集人、行會成員湯家驊今早（15日）與港澳辦主任張曉明會晤，他在會面後見記者，引述稱張曉明表示，認為修例「合適、合理、合法」。

湯家驊又引述張曉明稱，港府和中央政府都要做更多工作，以爭取港人信任，又認為坊間對於修例所關注的不少問題，其實都是不會出現的，因中央絕對尊重香港司法體制和司法管轄權。

湯家驊又稱，會面期間雙方亦提及有關「港人港審」的建議，張曉明認為建議不是完全符合法律原則和普通法制度。

與張曉明會面之前，湯家驊曾表示不會主動提起修訂《逃犯條例》爭議。

首先衰十一嘅人要率先體驗陽光司法

佢身為香港大律師，要聽大陸人講合唔合乎普通法

普通法你班大6狗識條春咩

支那四大發明： 含 吹 奶 啜

即係咁， 林鄭一開始口口聲聲話修例完全係香港政府嘅決定， 同中央冇關。
點解大陸官員又喺度說三道四？ 咩叫高度自治？

香港修法 兩制下關支那閪事咩
收皮啦

根本一開始就係中央決定

重要新聞無人理?

有中聯辦既新聞都無乜人理

呢啤野明顯係中央聖旨

但好多人都ingore

咁押韻嘅

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講

十一哥做埋口交部發言人呀

湯家驊正式成為建制派

不嬲都係啦 奶共連陳弘毅都唔夠佢嚟